九分吊腳褲係咪已經稱霸左世界？

以前學校訓導捉人褲腳長，而家捉人吊腳

點解連登多左咁多左右on9仔